
                      Si la primera era difícilmente pasable, esta nueva entrega la supera pero para peor. Casi no merece citar los puntos flacos porque son todos excepto la protagonista, que ha mejorado bastante en su interpretación y ya se parece más a la Milla de las últimas películas. En esta, los zombies siguen siendo penosos y muy poco trabajados, el mutante es el único aliciente pero se queda en aceptable, la policía.. bueno, sin comentarios y el desarrollo no es siquiera adecuado para un publico de 14 años. No hay ningún extracto que sacar de la película que sea ligeramente digno de citar.
        
            